零確診封樓 封完零確診

零確診封樓 封完零確診

■土瓜灣僑發大廈昨早解封，住戶即排隊登記離開。

【本報訊】因大廈污水樣本呈陽性遭政府突閘的土瓜灣落山道僑裕大廈及橋發大廈，昨晨7許陸續解封，約1,700名居民接受檢測，無發現確診個案。有患糖尿病趕往醫院覆診的居民，鬧爆政策擾民。至於政府新增八幢強檢大廈中，兩幢污水樓與剛解封的土瓜灣兩幢大廈「打對面」，只相隔一條落山道，居民對要強檢埋怨稱：「政府真係好煩。」

相關新聞：堂食、處所鬆綁 顧客須用安心出行或留資料 初七硬上碼 違者停業判監

根據政府公佈，前。。。。。。。

早上7時許， 兩廈居民陸續。。。。。。。

相關新聞：密閘26次僅揪18患者 寸嘴徐英偉：市民政治化最擾民

鰂魚涌25人遭罰款$5,000

至於新增八幢強檢大廈，當中六幢。。。。。。

另外，東區警區和醫療輔助隊等人。。。。。。

鍾意就封，呢啲咪power羅～

自把自為有建制護航，on9弱智藍屍呢一刻應該覺得好relax!